facebook個photos-of功能係咪無左?

一用就變左,

無法瀏覽此頁面你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

以後無得睇人啲相了